[{"question": "https://www.zhihu.com/question/62900700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62900700/answer/473156987", "content": "\n\u4f60\u7684\u5927\u5b66\u90fd\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62106624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62106624/answer/482654819", "content": "\n\u4ece\u4e0d\u4f1a\u5316\u5986\u5230\u5986\u540e\u53cd\u5dee\u8d85\u5927\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46223231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46223231/answer/484791574", "content": "\n\u6700\u8fd1\u8bfb\u6c49\u53f2\uff0c\u53d1\u73b0\u5f88\u591a\u5927\u81e3\u88ab\u7687\u5e1d\u8d23\u5907\u4e4b\u540e\uff0c\u7ed3\u5c40\u90fd\u662f\u81ea\u6740\uff0c\u662f\u5fc3\u7406\u95ee\u9898\u8fd8\u662f\u5176\u4ed6\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21016163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21016163/answer/484371725", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u75db\u5feb\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27529743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27529743/answer/397056685", "content": "\n\u548c\u660e\u661f\u505a\u540c\u5b66/\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/483397256", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/482209229", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/484083436", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25983698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25983698/answer/468302216", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u60c5\u5546\u6700\u9ad8\u7684\u884c\u4e3a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285172918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285172918/answer/467642424", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284626201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284626201/answer/438796171", "content": "\n\u4ece\u8c08\u62d2\u7edd\u62cd\u6444\u5f71\u7248\u300a\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u300b\u770b\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u738b\u4f20\u541b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277802235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277802235/answer/413567324", "content": "\n\u5973\u4eba\u5728\u4e4e\u7537\u4eba\u7684\u80d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61978045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61978045/answer/484200105", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u60c5\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293090132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293090132/answer/484267709", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u540d\u5f8b\u5e08\u6613\u80dc\u534e\u5750\u706b\u8f66\u548c\u5927\u5b66\u751f\u6362\u4e0b\u94fa\u88ab\u62d2\u540e\u53d1\u5fae\u535a\u611f\u53f9\u4e16\u754c\u592a\u8fc7\u51b7\u6f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61413926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61413926/answer/424341964", "content": "\n\u67e5\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284469075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284469075/answer/437732080", "content": "\n\u5f53\u4f60\u88ab\u4eba\u5f3a\u5978\u4e86\u4e4b\u540e\u8fd8\u88ab\u4eba\u62ff\u88f8\u7167\u5a01\u80c1\u4f60\u4e0d\u51c6\u62a5\u8b66\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65015284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65015284/answer/485046534", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6392\u9aa8\u7684\u597d\u5403\u505a\u6cd5\uff1f\u6392\u9aa8\u600e\u4e48\u505a\u624d\u4e0d\u67f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288651591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288651591/answer/462070380", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7537\u670b\u53cb\u95ee\u4f60\u662f\u4e0d\u662f\u5904\u5973\uff0c\u4f60\u4e00\u822c\u7528\u4ec0\u4e48\u8bed\u6c14\u4ec0\u4e48\u6001\u5ea6\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287299716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287299716/answer/457098008", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u961a\u6e05\u5b50\u548c\u7eaa\u51cc\u5c18\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293268002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293268002/answer/485388001", "content": "\n\u5982\u679c\u5927\u7c73\u7684\u4ef7\u683c\u653f\u5e9c\u4e0d\u7ba1\u5236\u7684\u8bdd\uff0c\u90a3\u4e48\u5728\u76ee\u524d\u7684\u901a\u80c0\u6c34\u5e73\u4e0b\uff0c\u5c06\u4f1a\u8fbe\u5230\u591a\u5c11\u94b1\u4e00\u65a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293086094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293086094/answer/483964722", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46223231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46223231/answer/485308473", "content": "\n\u6700\u8fd1\u8bfb\u6c49\u53f2\uff0c\u53d1\u73b0\u5f88\u591a\u5927\u81e3\u88ab\u7687\u5e1d\u8d23\u5907\u4e4b\u540e\uff0c\u7ed3\u5c40\u90fd\u662f\u81ea\u6740\uff0c\u662f\u5fc3\u7406\u95ee\u9898\u8fd8\u662f\u5176\u4ed6\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267604489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267604489/answer/458694988", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u4e0d\u88ab\u5bfc\u5e08\u62d6\u7740\uff0c\u987a\u5229\u5730\u535a\u58eb\u6bd5\u4e1a\uff0c\u4f60\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7b56\u7565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271715824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271715824/answer/485009311", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u731b\u70c8\u7684\u300c\u7ffb\u8f66\u300d\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292701572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292701572/answer/484213422", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u300b\u7b2c\u516b\u671f\u5236\u4f5c\u4eba\u4e92\u653e\u72e0\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277577266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277577266/answer/481068603", "content": "\n\u4f60\u7406\u60f3\u4e2d\u7684\u5b8c\u7f8e\u6237\u578b\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293166366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293166366/answer/484794069", "content": "\n\u5df4\u897f\u56fd\u5bb6\u535a\u7269\u9986\u906d\u706b\u707e\u711a\u6bc1\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u591a\u5927\u7684\u635f\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291943880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291943880/answer/478742385", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u7f57\u79f0\u9524\u5b50\u5b50\u5f39\u77ed\u4fe1\u88ab\u82f9\u679c\u5224\u65ad\u4e3a\u5237\u699c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277242822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277242822/answer/462169856", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u8ba4\u4e3a\u6211\u7684\u7a7f\u7740\u5f88\u8f7b\u6d6e\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64553634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64553634/answer/485005095", "content": "\n\u7535\u52a8\u6c7d\u8f66\u662f\u628a\u6c61\u67d3\u8f6c\u5ac1\u7ed9\u53d1\u7535\u7ad9\u8fd9\u4e2a\u8bf4\u6cd5\u51c6\u786e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26469593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26469593/answer/485709590", "content": "\n\u4e0e\u65e5\u672c\u6587\u5316\u8f93\u51fa\u76f8\u6bd4\uff0c\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\u8f93\u51fa\u5dee\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23173824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23173824/answer/483310273", "content": "\n\u5728\u91d1\u5eb8\u7684\u5c0f\u8bf4\u91cc\u4e3a\u4f55\u5e74\u4ee3\u8d8a\u9760\u540e\u4eba\u7269\u7684\u6b66\u529f\u8d8a\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293080706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293080706/answer/484361505", "content": "\n\u4ece\u6cd5\u5f8b\u89d2\u5ea6\u5982\u4f55\u89e3\u8bfb\u5218\u5f3a\u4e1c\u88ab\u7206\u5728\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u6d89\u5acc\u6027\u4fb5\u88ab\u6355\uff1f\u662f\u5426\u906d\u9047\u5931\u5b9e\u6307\u63a7\uff0c\u540e\u7eed\u4f1a\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292947201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292947201/answer/484270980", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7236\u6bcd\u53e3\u4e2d\u7684\u6e38\u620f\u6bc1\u4e86\u4e00\u4ee3\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293074081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293074081/answer/484414192", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u7f8e\u56fd\u5546\u52a1\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u6307\u63a7\uff1f\u60c5\u51b5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50608844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50608844/answer/485450060", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u7ecf\u610f\u62cd\u51fa\u7684\u60ca\u8273\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293074081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293074081/answer/484387509", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u7f8e\u56fd\u5546\u52a1\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u6307\u63a7\uff1f\u60c5\u51b5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292999871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292999871/answer/484555444", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7537\u7bee\uff08\u7ea2\u961f\uff09\u57282018\u5e74\u96c5\u52a0\u8fbe\u4e9a\u8fd0\u4f1a\u4e0a\u593a\u5f97\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293166366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293166366/answer/484695262", "content": "\n\u5df4\u897f\u56fd\u5bb6\u535a\u7269\u9986\u906d\u706b\u707e\u711a\u6bc1\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u591a\u5927\u7684\u635f\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293086094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293086094/answer/484736912", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285454021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285454021/answer/450362095", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u300c\u70b8\u8857\u515a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289039855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289039855/answer/463899965", "content": "\n\u4f60\u6709\u77e5\u9053\u7684\u6b63\u5e38\u7248\u7684\u54c8\u58eb\u5947\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293086094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293086094/answer/484097153", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283172360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283172360/answer/462462685", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u4ea7\u68c0\u65f6\u53d1\u73b0\u5b69\u5b50\u6709\u4e25\u91cd\u7684\u75c5\uff0c\u4f60\u4f1a\u7559\u4e0b\u4ed6\u8fd8\u662f\u6253\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53962358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53962358/answer/484696628", "content": "\n\u5e73\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6ce8\u610f\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef\uff0c\u957f\u6b64\u4ee5\u5f80\u4f1a\u6709\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267094863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267094863/answer/484592029", "content": "\n\u4eba\u7684\u52aa\u529b\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50466662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50466662/answer/432472973", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5389\u5bb3\u7684\u738b\u8005\u8363\u8000\u7684cosplay\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41604340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41604340/answer/484001195", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u8fc5\u970d\u5efa\u534e\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5982\u61ff\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35102221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35102221/answer/479722016", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767d\u4eba\u4f1a\u5728\u4e2d\u56fd\u672c\u571f\u59d1\u5a18\u8fd9\u53d7\u5230\u4f18\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293086094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293086094/answer/484237287", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264398814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264398814/answer/483823499", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u4e0d\u597d\u60f9\u7684\u5973\u751f\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39104231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39104231/answer/429811893", "content": "\nTFBOYS\u4e09\u4f4d\u4e2d\u8c01\u7684\u53d1\u5c55\u6f5c\u529b\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293015792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293015792/answer/483568501", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u4e16\u738b\u671d\u6ca1\u6709\u4ee5\u201c\u5546\u201d\u547d\u540d\u7684\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265829482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265829482/answer/482589160", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u97f3\u4e50\u5708\u6700\u4ee4\u4eba\u75db\u5fc3\u7684\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28500608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28500608/answer/483477458", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5230\u4e86\u5927\u5b66\u8fd8\u6709\u5f00\u5b66\u6050\u60e7\u75c7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266400556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266400556/answer/483490743", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u789f\u4e2d\u8c0d 6 \uff1a\u5168\u9762\u74e6\u89e3\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290673871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290673871/answer/478117970", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u970d\u5efa\u534e\u548c\u8042\u8fdc\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288115796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288115796/answer/482434581", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba1\u7b97\u673a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u8ba1\u7b97\u673a\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286986955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286986955/answer/478381190", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u5973\u4e3b\u9b4f\u748e\u73de\u6700\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9009\u62e9\u7687\u5e1d\u800c\u4e0d\u662f\u5bcc\u5bdf\u5085\u6052\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292203239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292203239/answer/479818318", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91ca\u6c38\u4fe1\u5728\u5c11\u6797\u5bfa\u5347\u56fd\u65d7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54734401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54734401/answer/480474482", "content": "\n\u505a\u5f00\u53d1\u4f60\u9047\u5230\u6700\u65e0\u7406\u7684\u9700\u6c42\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286558666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286558666/answer/478043678", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4e86\u73a9\u6e38\u620f\u505a\u7684\u6700\u75af\u72c2\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u513f\u662f\u5565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49240753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49240753/answer/477052675", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63476839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63476839/answer/469627202", "content": "\n\u4e3a\u5565\u6ca1\u4eba\u60f3\u505a\u4e2d\u56fd\u7684\u9a6c\u91cc\u5965\u585e\u5c14\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34534579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34534579/answer/479260804", "content": "\n\u5403\u706b\u9505\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277616499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277616499/answer/436201466", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\uff0c\u4e0d\u6562\u8ddf\u4efb\u4f55\u4eba\u63d0\u53ca\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277301045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277301045/answer/436336452", "content": "\n\u5f97\u77e5\u524d\u5973\u53cb\u6709\u4e86\u65b0\u7537\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269761409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269761409/answer/397841671", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u5200\u58542\u300b\u5973\u6027\u73a9\u5bb6\u76f8\u6bd4\u4e8e\u300a\u5b88\u671b\u5148\u950b\u300b\u548c\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u7b49\u6e38\u620f\u5c11\u5f88\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958608/answer/471621891", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u6709\u54ea\u4e00\u5e55\u8ba9\u4f60\u770b\u4e86\u6700\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278568385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278568385/answer/459032611", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f00\u59cb\u88ab\u8ba4\u4e3a\u662f\u5403\u4e8f\uff0c\u540e\u6765\u5374\u662f\u5360\u4e86\u5927\u4fbf\u5b9c\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47727905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47727905/answer/473196205", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5458\u5de5\u56e0\u4e3a\u4f5c\u6b7b\u88ab\u5f00\u9664\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278648513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278648513/answer/475405875", "content": "\n\u4ece\u773c\u775b\u6216\u8005\u773c\u795e\u5c31\u80fd\u770b\u900f\u4e00\u4e2a\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286986955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286986955/answer/464436694", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u5973\u4e3b\u9b4f\u748e\u73de\u6700\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9009\u62e9\u7687\u5e1d\u800c\u4e0d\u662f\u5bcc\u5bdf\u5085\u6052\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/473776530", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286986955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286986955/answer/472023624", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u5973\u4e3b\u9b4f\u748e\u73de\u6700\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9009\u62e9\u7687\u5e1d\u800c\u4e0d\u662f\u5bcc\u5bdf\u5085\u6052\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268934681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268934681/answer/471754696", "content": "\n\u592a\u5e73\u519b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7a81\u7136\u5c31\u6253\u4e0d\u8fc7\u66fe\u56fd\u8343\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283172360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283172360/answer/473568216", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u4ea7\u68c0\u65f6\u53d1\u73b0\u5b69\u5b50\u6709\u4e25\u91cd\u7684\u75c5\uff0c\u4f60\u4f1a\u7559\u4e0b\u4ed6\u8fd8\u662f\u6253\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285172918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285172918/answer/473061422", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29635095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29635095/answer/458640379", "content": "\n\u8ddf\u5916\u56fd\u4eba\u6253\u67b6\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281361365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281361365/answer/460430593", "content": "\n\u6709\u7684\u76f4\u7537\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bb3\u6015gay\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/446909304", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62363714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62363714/answer/438301659", "content": "\n\u9ad8\u8003\u53d1\u6325\u5931\u5e38\u7684\u4eba\u7684\u73b0\u72b6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277619471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277619471/answer/464902324", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u65e5\u672c\u5973\u5b69\u53d6\u540d\u4e0d\u4ee5\u300c\u5b50\u300d\u7ed3\u5c3e\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28583936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28583936/answer/467785754", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u6050\u6016\u7247\u91cc\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e00\u4e2a\u60c5\u8282\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21666262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21666262/answer/466131841", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5927\u5b66\u751f\u751a\u81f3\u7814\u7a76\u751f\u629b\u5f03\u4e13\u4e1a\u53bb\u505a\u7801\u519c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30359579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30359579/answer/454477735", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u6709\u4fdd\u59c6\u3001\u4f63\u4eba\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/464045075", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u5730\u65b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283676787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283676787/answer/463536352", "content": "\n\u5973\u4eba\u5728\u5a5a\u524d\u4e0e\u5a5a\u540e\u7684\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u662f\u5426\u5b58\u5728\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278885268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278885268/answer/403452482", "content": "\n\u65b0\u52bf\u529b\u5434\u78ca\u4e3a\u4eba\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274370668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274370668/answer/457879224", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u53e3\u518d\u8fc720\u5e74\u5c31\u51cf\u5c11\u4e86\uff0c\u800c\u4e14\u76ee\u524d\u7684\u623f\u4ea7\u5c31\u591f30\u4ebf\u4eba\u4f4f\u4e86\u3002\u4e24\u4e2a\u95ee\u9898\uff0c\u672a\u6765\u623f\u4ef7\u8fd8\u80fd\u6da8\u591a\u5c11\uff1f\u8fd8\u80fd\u6da8\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269683905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269683905/answer/349615558", "content": "\n\u4f60\u5728\u8001\u5e08\u529e\u516c\u5ba4\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285809423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285809423/answer/446495878", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852018\u5e74\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u533b\u5b66\u90e8\u6cb3\u5317\u62db\u751f\u65ad\u6863\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60080785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60080785/answer/431651714", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u989c\u503c\u5f88\u9ad8\u7684\u6559\u5e08\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25475502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25475502/answer/456920007", "content": "\n\u79bb\u5a5a\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286924048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286924048/answer/452842165", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u706b\u7bad\u5c11\u5973101\u7684\u65b0\u66f2\u300a\u5361\u8def\u91cc\u300b\uff08\u300a\u897f\u8679\u5e02\u9996\u5bcc\u300b\u63d2\u66f2\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32156693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32156693/answer/458287467", "content": "\n\u957f\u671f\u4e0d\u4e0a\u73ed\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60253615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60253615/answer/419335923", "content": "\n\u8054\u60f3\uff08Lenovo\uff09\u4f5c\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285172918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285172918/answer/452996508", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285172918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285172918/answer/452633583", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277242822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277242822/answer/457822349", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u8ba4\u4e3a\u6211\u7684\u7a7f\u7740\u5f88\u8f7b\u6d6e\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u5e94\uff1f\n"}]